###### ПИбд-41 Богатиков Егор

# Лабораторная работа №6

## Нейронная сеть

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
1. Запустить программу

### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

### Что делает программа?

Программа на оcнове данных из файла ds_salaries.csv обучает модель нейроной сети MLPClassifier.

### Тестирование
https://youtu.be/_Ekgnv8hL3Y

